(國際攬炒)不如推動國際取消香港免簽

取消香港免簽入境令大部份人唔洗指意進行部份經濟活動
對外國來講最低級成本制裁香港
依D外交中國只能屌兩句就收檔
新加玻已暫停
有冇得諗

攬炒

推

新加坡果個好似係假

新加坡個單應該係炒左車
不過搞到歐盟日韓個班熱門國取消應該係件好事

假嘅，係di先要簽證

要求美國取消
美港關係法

係都取消支那免簽

不如取消關係法啦屌

依家我地未有能力令其他國家明面尖對中國
美國都唔敢一直強硬啦 何況其他

唔好,要攬抄埋渣香港身份證班支那人

push

關係法再之後,因為殺手鐧來,一步步來反正有排玩

日本

冇發達地方比支那免簽

狗同官員算啦

取消左手足點逃亡

呢個都係事實
咁講啦
直接唔批支那簽證

最重要係日本同韓國再加多個泰國
咁就已經可以收得7788

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

到時解放軍入黎屠城仲點走
留翻條後路好重要

人地clarified左了，維持免簽

取消日韓

冇bno?

解放軍黎到
機場都未必正常運作
到時應該真係要鄧扣黑

屠城咪等國際救緩,你唔係以為屠城重有飛機走呀

新加坡嗰個係fake news嚟

香港有免簽原因好似政治原因？

經濟原因,但可以有政治原因一時暫停

我97前出世就有嘅
但係都要諗吓其他後生手足嘅

唔好睇得太多戲
覺得真係會有成堆戰機黎救
就算有外援都係接自己僑民
你見到美國佬過條人權法都拖拖拉拉咁

台仰過去德國都係用特衰搭飛機入
無咗免簽就會好似敘利亞/阿富汗難民咁行陸路偷渡先去到

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

淨係日本，我諗會真暴動

晨早應該搞真中國人愛國愛港齊換中國護照la

台仰用bno

搞自己權益？

因為之前聽人講有免簽係因為中國唔收嘅人 香港一定會收 俾外國遣返嘅人

其實好多仆街燒唔到自己既野就wfc唔好阻到佢 齊換中國護照 佢有種就反對 即係你唔愛國la

Push

我真係唔明佢地想點
歐洲南美手足即刻返香港

到時就真係黃轉藍啦

攬炒！！！！！

推動日本除消特區護照免簽

咪on9
免簽好多時係reciprocal
即係我畀你 你畀我

咁假如日本取消特區免簽
對港豬緊係有傷害
至於日本 香港係佢哋第四大旅客來源 咁佢會唔會想自己旅遊收益受損
而日本生意佬去香港變咗要簽證

至於中共 根本一啲影響都無

係咪無謂

取消特衰

又要講攬炒,又唔要痛苦,點同政府、共產黨鬥
打又唔夠打,唔用自由做代價你重有咩本錢鬥
你以為燒下舖就炒到咩

淨係日本就夠即刻大量港豬幫拖

取消承認香港
直接當中國算啦

但係真正有權有勢根本唔係用緊香港passport

推！！

邊撚到攬炒 淨係炒自己咋wor

唯有攬炒！

取消左，義士點走佬

我要攬炒

不如聽日開始圍機場！今日大家乜都做5到

Tui

點解唔係懲罰港共高層同popo？

本來無既野點取消

人權法對付港共高層同popo
取消香港免簽對付中低層
係會自己都奶中但反正絕望,渣爆埋藍絲
一齊歸西唔好

Reciprocal有exemption 就係美國

支持

保留BNO免簽 OK?

所以我咪話好多時囉

Good idea

其實唔使推，放心下年會開始減，我哋推就快啲

係推香港黑色旅遊警示 幾年都recover唔到

全家都冇bno，不過唔介意取消香港免簽，最多唔去旅行

tuu

搞自己是咪白撚痴

成班高官英藉放棄完可以恢復返
有錢佬全部外國藉
攬到炒嘅得自己友，諗出嚟都白撚痴

推 等班藍豬冇得去日本

實情係美國都唔想取消,因為香港真係好好揾

support!

日本免簽係大春袋

支持啦呢啲緊係 班港豬最驚冇得去日本，準備一齊去大灣區旅行飲喜茶啦

仆街

支持

冇得出門事小，救香港茲體事大

濫炒都要看目標, 我地係同麻木不仁、無恥政權濫炒, 並不是香港人濫炒. 任何這類思維, 必需先通過這測試. 否則並不是爭取, 而是招敵.

97前出世都唔係個個有囉

試解釋泰國護照同外國嘅不對等情況

絕對贊成！！屋企藍色人book咗去日本！唔介意去唔到

光復香港，時代革命

依家玩緊鬥大
支共就係罷明睇出歐美班偽善國
一定會在經濟利益面前跪

有
第一步日韓

冇免簽咪去大使館排隊,但你地講到似禁出入旅遊咁

Bno

一齊返大灣區？

剩係日本南韓就夠殺

同港豬攬炒

先炒日韓台

而家連登風向係咪想推自殘
全部都係諗點整死自己
唔係整死敵人

高官有外國護照
黑警搞移民
然後剩番喺度嘅人你爭取邊度都去唔到

如果真係有咁多暴徒，當然要取消免簽

如果要制裁黑警旅遊，應該要取消晒香港人免簽，再根據職業申請先得。

如果可以攬炒黑警，我絕對唔會介意

取消日本免簽, 真暴動